求歌名（廣東話）

歌詞大約係 望你一天會回頭，但最後到最後
有冇巴打幫幫手